屌你老母，笑撚死人咩！香港光頭狗！

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

將個女送中未

支持全家送中享大灣區榮譽

學友蛇嚟

四眼哥哥